宣戰：你可以9月9號前斬二百萬人嗎？

有本事就斬哂我地
你地時間唔多
距離美國國會復會
只有20日
你地平均一日要斬十萬人
一秒斬一個都斬唔哂
黎丫

我住港島東既
福建佬
我邀請你由北角斬到落小西灣

斬咩 人多斬返班仆街轉頭呀

斬之前講聲 我過埋黎比你斬

我都係港島東
斬埋我唔該

文宣set個18區滅罪遊行路線俾佢地斬，睇下邊邊勢力多人？

出解放軍啦屌

我而家係宣戰
宣戰呀
出黎啦
你地每過一秒
下一秒就要斬多一個人
快啦

我無野講
香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0

應該係10月1

等睇和理非都立菜刀

福建狗我今晚企定北角碼頭等你黎斬

你知道嗎
每過一分鐘
香港就有60個義民生還了

黎呀！屌你老母黑警共狗！

進行任何社運行為都必須保持警覺性
支共手段越來越骯髒血腥
尤其人少 深夜 遇支那人

人呢？
刀呢？

我仲推緊post呀廢柴

打埋黎大西北啊

你班仆街藍絲黑社會黑警有本事黎沙田搞

係咪一把刀都見唔到？

入黎坪洲斬我吖，保證你班垃圾出唔返去

斬埋我呀屌你老母

點解我仲生勾勾